原來可以地鐵站入面賣旗

等緊車 有個阿婆問我買旗
ps 油塘地鐵站觀塘線

你咪搵職員囉

站內唔得，入閘區外就得，最好五個人，要有許可証

搵職員
呢啲case，佢哋一定要做嘢

唔得 上次西鐵先屌走過一個廢老

好似可以申請

入地鐵站嘆冷氣個d 一定唔幫趁